hi 淡友 (1324)

點解又係我
我唔想比大芋針

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

唔好問啦

幾時千跌呀

股JOY呀....

麵哥真係好癲

9988喪插

邊個接左baba 飛刀
咁既價錢都係好撚貴

屌 共狗你殺爸爸咪算
做乜搞鳩埋企鵝

麵麵唔好再泄流天機啦
會減壽

睇跌到邊？

撚知，但200 樓下先會考慮

認同，唔串200停唔钊

入左baba

有鬼用咩 恒指咪又係升到67咁

唔會估佢跌到邊啦，凈係諗值唔值得入就夠，咁多選擇

受教也

港女高水

sh

就黎完啦
點好

完咩

重牛過holiday

個半鐘收市

CCP明搞馬馬..你仲敢入?

人棄我取

恭喜你成為股東....

只要邊個唔撚跟爺西果套, 有少少反對聲音就算勁到BABA咁大市值都可以玩到你變仙股

個市
諗緊撈唔撈

勇者王

又唔係咁講，只係真係太貴姐

做好人 一晚就賺2皮
你老尾

CCP最怕係咩? 你睇花圈功就係下場....

爸爸做錯咩

跟手del app等新年後再睇

又棍上

0個幾間野明顯結成聯盟...對抗黨的領導,..反黨反中央...反對黨的一黨獨大..唔死點得....

但跌多左啦
下星期大彈

你唔計之前升多左

升無限跌有限

0個幾間野太大...對CCP統治構成威脅...

上唔到265咩

baba, 穿多下先啦

不跟黨走的就是叛徒...可誅之....

超買回下先

覺得自己好勁 三棍升都完美避走哂
個市咁先執得千幾蚊...

我繼續等穿220
望實210

我望220 會入小小

今日難啲穿
等下次爺閪插多刀

下個禮拜靜靜地其他海盜彈返上去先啦

係咪12點收市！！！搵位走先！！！

屌你老母700去食屎啦

強勢股易手，去金融股，代表咩，自己諗

一下隻分分鐘攪佢睇路

77巴好似都重貨baba

代表今日收市前要put

藍燈籠? 其他濕鳩平時唔郁今日都屌上

牛一呀

首領

唔知今晚有冇夜期呢

今日巴巴係咪慘過螞蟻上市失敗

冇啊

如果今晚美市股災咁咪........

老美晚晚V返上嚟，邊有股災

又sing啦！！！

Set 26450-1 最後一粒鐘

今日半日市

外賣仔跌返哂尋日嗰d

血色平安夜

我諗臨收市會走鬼隊番落晒落去

收市前put 有冇人跟！

麵麵真係好撚癲

Put緊啦

有料

反手左call做好人, 不了

700億成交
巴巴食左120億

其實跌夠未

你串鳩我-264點

6落3

好彩今日得半日市 唔係巴巴二百都穿

人踩人 踩到死

現價put張陪你過聖誕

可能因為得半日市先人踩人

12格牛食糊先喇
merry Christmas

你唔係550牛咩 好危險喎

係要長假先嚟drop 阿爺睇撚住個日曆嚟搞

baba仲未有大棍，比d 耐性，陰跌姐係未跌完，呃緊傻散接貨

睇住我搭沉你

始終財經台最有料都係老母麵
難怪紮根多年

今個月波幅真係近幾年低位

18年聖誕

不嬲得兩隻牛 495同540
一半錢 557入左495牛撈底
希望真係超賣，下星期會彈

唔想溝貨了

請問點解我用支牛睇 牛熊街貨
近排冇曬 升跌 % 睇？

打樁機

入左隻爸爸call

誠邀腳B上船
今次實唔會輸錢

540都近 大心臟

又一快樂的聖誕節....O..聖誕節...跌多0的,,,跌到你阿媽都唔認得你呀....

你幫我含啦好嗎

所以我呢D無料既失業左咁耐

唔使驚啦...0的老千無咁快玩完架....

D粗重功夫自己做番啦

驚唔驚

恭喜發財

就係太粗太重要人幫手
一場手足 唔幫下口都幫下手啦

今朝入左1手，即輸13％

540個血肉長城仲長過500個條
驚閪咩 大把人陪葬

夾硬收264 後患無窮！

CFU賺夠啦,收爐啦

同你唔係好熟

似係行RANGE上番270

心淡
BYE BYE你條尾

ok 收到！

大戶雙開，營造有好多人陪葬引老散落搭，又要周圍講咩

正確, 識玩一定540, 要死大把人陪...驚西....

問左支牛
期貨都係半日市 無夜期

全線老千股都博得過...

18年聖誕發生過乜事

咪血洗聖誕

係漲跌幅果度自己禁架好似係

破囡囡處

唔好破滅埋毒撚最後既幻想
屌你老昧

我隻BABA牛慘被打靶

問下個FD有無得搭單買隻牛仔先

馬雲條撚樣會血償架

最後18分鐘

我就收錢錢過聖誕啦....祝大家聖誕快樂,,,賺多0的..玩開心0的...同埋聖誕後快落....哇哈哈....

再質低個價呀笨

會彈了...540無咁快穿....

羽毛球果度對面馬路成日有人企係度唔知做乜鳩, 我懷疑係咪影鳩啲人上樓睇球拍

坐到佢到期 驚閪

入唔入巴熊好

收市都妹

貴撚到pk

以前喺呢一頁有野睇 依家變曬 —

最後9分鐘

好似改左LV2 先睇到了
利申: 免費LV2

今日變晒遠熊啦

黎料啦 好多人入市！

咪升左囉

多人睇升買貨

咁衰

又要俾錢係咪有vpn 免費睇

好似話用vpn扮大69就得

係
好撚狗

即係點

試下先 真係好唔方便

冇得睇 點買

DL 穿梭TRANSOCKS

期貨仲郁既???

完埋勁假先啦

qq勁假殺牛?

我眼花
頭先QQ閃左下560既

有勁假

唔撚洗食飯呀

30150put左應唔應該坐

求教

有我

咁叻仔嘅你
坐到啦

利申 30178 put今朝已食一轉

法則巴真係日日都put道同納期既

問腳sir
我唔熟

我諗左好耐就係食唔食佢好

因為個價咁高，唔put唔通追call咩，dji落到2幻，我就會做大好友

有賺咪食囉 洗乜諗

裝佢睇到lv2

支持
不過殺晒硬淡先

ETF唔怕坐啦

Tvix間野爆咗仲邊有人會再開咁大
少少唔怕坐啦

但成日坐得番

佢命中率癲到痴撚線。。。

藍月亮唔中， 農夫唔中

1900 點事年

1900點，幾時回到本

啱啱set 錯價走錯左張put

諗住唔走過埋下年嫁

無啦今晚股災走寶了

今晚都條美股股災我set 錯左港女

半日市？

及早遠離賭場

好友過聖誕

爺閪而家先跌點睇

屌你半日市勾結外國勢力

今晚美女股災, 星期一到港女股災

比返d錢錢我啊

玩IG既咪有得繼續賭咯有冇跟跌先

今日9988牛應該全部一Q清袋

最重果幾條死晒
殺埋220冇晒最長果幾條

你又走左？

on99 set 錯價
打錯數字

一齊put dji

等緊上150再put

QQ大特價

祝各位聖誕快樂今晚同星期一羊大錢

個個都贏，邊個輸

有無咁無良，食完飯走左lu

收5點 多撚謝

收6點

WFH

工程狗憑咩wfh

屌 點解要搞鳩爸爸

你又唔好咁諗，話唔埋唔搞佢都free fall 呢

隻call輪5月先到期應該冇事嘅

溝溝佢啦

收左工

屋企都做到hihi

Time value豬死

今日要番工架咩
往年我文職都放幾日

冇食張dji put

又升番咩不過唔緊要今晚會股災

其實點解會話今晚股災

升joy

有無睇aapl
呢隻野已食藥

call下呢隻去put miki 會好d

aapl 破頂125.39

當apple car賣到嘅時候，tesla 就

法則巴無事啦跌番晒了

諗住幾多食？

淡友假想論

禾最橙呀！收九典，巧唔人度，你地個個收早去day女女…………
呀鳴……人生冇希望啦

金融股領頭牛一已稍稍來臨

個市係咪已經唔識跌

即係食左張put先？再掛高啲？

今日唔見大戶巴

股市日日升 唔會停
做人定做雞 自己揀

法則又羊

已走

個勢似仲有得落喎

唔敢追put,等佢開市彈一彈先

已跟

唔係呀！你望下baba……你就知了

baba跌佢搵其他托市

絲打 ！你好重熊仔？

曾經連續N日警世- 唔好炒指數 - 架啦.....散戶炒指數 = 倒錢落海...

大師呀！求求你
救救你嘅信徒

你都應該執唔小喔...唔使救啦..派你出去救人吧啦...

冇呀大師！禾重係在水中央，還在找方向啊！

等反彈, 沽7大陸老千...超簡單....同埋用遠野, 唔好用近野...

近'唔近？

收到！謝過大師……
大師！請問睇彈到去邊樹先沽7佢好
請大師賜教

咁就要你自己觀察了, 授人以魚不如授人以漁, 好多野要靠自己...用0既野要在前高位之上或貼近前高位, 同埋圖表睇下參考下就算, 唔好太在意, 反彈位你要留意佢前反彈位, 得閒自己畫下圖, 用3角同方形....

另外...日圖唔好太在意, 不過要注意周圖...

再升就好近

再另外, 一定要注意止賺, 好緊要, 千萬唔好太貪...

又有得溝貨

溝完打靶點算

奈ching快d出Po睇升喇

奈奈今晚去邊

揸車出去食飽再震一震

可摸耳跟？

謝過,大師

企咩位？最好就二幻八

咁爽

柰B破左燈

佢要出Po理性分析完再自己落埋注先掂
唔落注佢好準

當真？

係屋企囉.........
聽日去公園行下

邊個公園 我去撞下你

可摸耳擺低一蚊啊！

唔出啦, 無人識欣賞
不過我睇行番RANGE
上到267扮急跌
跌穿263,
大家以為穿落260去258
再一野衝番上270
突破270 RANGE頂上280

唔好呀

啪啪啪…啪啪啪…啪啪啪…

準唔準就唔知
但落左注就一定開相反
唔好再勾起我D痛荷回憶

愈來愈唔鍾意聖誕
都唔明點解聖誕節要休市
好多毒撚無街去架嘛

不過真係唔似再有壞消息

唔好咁爛賭啦..開開心心過聖誕啦.....賭場1-5, 連IG可以6+日, 放鬆0的輕鬆下, 享受下人生啦....

好想食炸雞

攞起個電話 send個message可能就會有

扑暈自己嫁啦

我都有貨同你一齊暈

叫咗法則你坐多陣

咩疫苗變種都係跌幾舊
防疫已經常態化左,根本無咩再壞既消息可以推跌個市
隨時又有新疫苗(對付變種病毒)再升2,3千就真
大家又憧憬經濟會轉好
偉大既祖國經濟已經急速復甦,急到電都停埋
美國又不停印錢,再派錢
失業咩,派錢俾你囉
有錢無地方用就炒股架啦
3萬點已經變左支持位
少少地睇3萬3啦

認真分析唔用公仔, 唔係以為我講緊笑

禾唔信
一定係你自己眼角高
有乜理由奈B會冇人day
係奈B 係奈B woo 係奈B呀
搞L錯

我1格500蚊
諗下都幾抵

比你知道就唔係股災啦

我有老婆架啦

會收到風架嘛
打電話問下紫巴先

無人聽
即係無事

經過今日連baba俾人洗完都跌唔落我都有感覺唔會再跌到幾多

冇夜期都仲推緊

屌你！你好似講緊禾woo
我地係咪識嫁

紫巴成日都見到D禾見唔到既野
唔通、我時運'高所以睇唔到

啱喇！禾就係要呢D

ATMX跌咪舊經濟托囉
新舊輪住托,驚閪咩
疫情嚴唔嚴重, 睇日清都知啦
電視講到咁嚴重,又走犯又盛,全部呃D傻仔

我total兩萬call輪only都好痛

你撞野呀
邊有郁

可能識都唔奇

真？

禾巧京京woo！

唔知,我9UP

又學到嘢

邊個會估到奈B會出現，仲要睇升

今晚將會係美股最黑暗既一日，黑色平安夜。血流成河，千跌之日

叫咗你坐到299又唔信

佢彈個下追put先

紫巴好耐無見 有冇收到風

唔好追啦 冇乜水位

收到風。今晚千跌

爸打！你係咪見到野呀？

紫巴有雞會比佢9up中

紫貝天葵 文成武德
千秋萬載 一統江湖

Baba盤前跌10%

果個係西方一敗

Alibaba Group Holding Limited
229.04 -27.14 (-10.60%)

千跌西冧...千跌西冧...屌佢大陸老味....
千跌...西冧...千跌...西冧...屌佢大陸老千...
跌9死佢...跌9死佢...跌到下個聖誕....
跌9..死佢...跌9...死佢...跌到下個聖誕節......

納指西鳩

清邊間教會

I will curse these old thousand on the night Mass...
CURSE THEM !!!!

今朝接左baba 既，rip

無底

baba 214.8

穿鳩硬200

脱歐woo！
緊唔緊要？

QQ..544....540 Fat Cow died hard.....

今朝買左張baba200牛

RIP

搞個聖誕突襲, 一鋪清晒0的牛牛...牛油成河.....

話入得baba 既，害人不淺

麵仔燈死左果3隻

法則，好想知你咁玩overall有無錢win?
我做開順勢唔敢反向做，發現你專反向做trade, win到嗎？

overall係平手咁，輸唔多，間中贏少少又輸返晒咁

幾時先入到
想撈底

主要係輸誠哥啲股

QQ做乜尻

成日贏無講姐

200 先考慮

到時提下奈奈
如果仲有錢就買D

次次主要輸個幾次大都係同你同船

235 有一手

果然，反向太難

咁你下次快D反手做我對面咪得囉
本身今個月CFU可以幫我追番今年輸既錢
唔信CFU既下場

跌又可以溝下佢
到時買3手就溝淡左

sbt, 順勢似易贏啲，因為升無限跌有限，加上QE通漲,指數升，只係成日覺得個價好高所以PUT,但龍市真係估佢唔到，接近冇頂咁

做順勢就咁岩轉角架啦

唔通連個天都唔鍾意我，想我戒賭，就好似個次6日內輸1900點咁

順勢好處係食正方向，一反向可以快手離場，損失有限同可預計。

方向太高難度，高手同太大資金用

我220

我成日都買左順勢嘅相反方向，下下爆邊坐艇

我2日都無左8千蚊

仲賺緊呀

2015年中個陣買恆指牛熊，5分鐘輸8千幾，千跌千升，真係cls ，所以戒左動物

係見你baba大跣牛好奇問下
無其他，交換下心得

我無買牛熊好耐
上次靶左就一直無買

BABA

2019年1月1日開 216

今日 216

打錯 2020先啱

個個都出去玩 食好西

BABA會唔會跌到停牌

206

無出街

星期一千跌confirmed

BABA勁到

憑咩

巴巴一隻一千點

我冇

今日跌廿蚊 期貨都升成百點
唔通佢會跌40蚊咩

好肚餓
琴日食晒杯面

禾冇

啱啱買 就黎啪哂

QQ跌到咁先得 巴巴未得

我都冇

星期一等收錢 我地去食好西！

QQ adr 530

見到qq同巴巴插到咁 仲邊有心機玩

中午食晒啲薯片
得番粟米湯

早知買定多啲零食啦

Qq 530都黎喇

你有貨咩

係
巴巴佔好少
5仔又獨撐大市

我今朝收市前5分鐘put左

內銀係上升通道底
隨時做好反彈準備

嗚呀 不要再說了

又唔叫

跌得多可以溝
Qq會升番架嘛

今朝我有叫架 話左收市前搵位put

隔離9988post仲咁多人接飛刀
真心痴撚線

尼日利亞又有變種病毒

啲錢坐住哂 冇得溝喇 只可以溝少少牛

唔係大戶點散貨
由正義條友放貨就已經聞到千跌味

想問 今日a股好似有開

非洲肺炎

聖誕快樂呀咁多位

清！聖誕快落

聖誕快落

星期一溝多手
利申已有3手

550 都溝利申一手， 要開始儲貨迎接牛屎

新年快落

聖誕快樂呀

爺閪

聖誕快樂咁多位

請問聲 你地有冇用開邊個app/ 網 睇盤時會show 到過去幾日資金走勢？

aastock app都只係睇到即日啲大單/細單買入買出 睇唔到過去一段時間啲走勢

麻煩曬 祝大家開市賺多啲

你地今日去邊到威呀！
講出黎cc
等禾呢D對沖L葡萄下

番左媽咪屋企坐

返外家，奈奈巧教順啊！

真毒L

番去飲湯

牛牛呢個算唔算？

呢個得一日 我想搵個睇到過往幾日啲數據,bar chart 咁show出黎

btw thx 奈b

各位淡友post隊友
Merry Christmas
祝願大家平安快樂

咩湯黎！好似好正

呢種？
（騰訊自選股）

竹芋粟米紅蘿蔔豬朋

正呀！飲多兩碗

多多聖誕快落

豬朋
係咪狗友個FD

豬骨
揀錯隔離隻字

加啲五指毛桃落去

有時有煲

內地新公佈銀行不得與互聯網平台合作收存款

終於攪埋qq

關qq咩事?

真。千跌

現金寶出事？

肥肥啦你

即係咩
我媽咪今日先係微信俾左百幾蚊我
唔係咁快充公下

買送錢都要充公，矛天理呀

跌得落先算喇

即刻去call G, 使左佢

百幾蚊call到咩g

摸下手仔，錫下腳仔

下個星期唔好開巿，好無？

企鵝爸爸連中兩元，有無同路人？

Here小米京東賺個d一次倒蝕

個個以為跌
就可能唔跌呢

我有大倉屌米

我摸自己唔洗錢

我都想摸下

你係那一路？

又可能已經跌定呢

我係好小家大大，下星期㩒制閂巿唔開賭

好！謝過小家大大

公海而家巧恐方

我呀 講親企鵝都實有我份
星期一會跌到550先之後再插 信我

好重貨woo ching

一開即走再沽

再跌再入

你啱

仲好啦 QQ搞乜撚金融野呀
乖乖地撈game咪算囉

但係如果，嗱，我係話如果
會唔會見4xx……我亂估的

華為俾人玩死 屌米真係有排玩

正，可以溝貨
正股驚西

師兄係咪有金手指呀？
求分享

個市又唔到我話事
班大芋要搞到恐慌性暴跌都要洗好多財力
機會唔係冇
但宜家只係禁止銀行透過互聯網平台/第三方去吸存款
根本就唔太傷到QQ本身既業務
最傷反而係細銀行，變相益左國銀姐
跌極有個普

星期一qq可摸以唔好暴跌

有對沖！唔京

跌幾多叫暴跌

$50

跌到$50
應該好多人要去搵天父爸b

跌50蚊都係今年中間位
溝下貨好快就賺番

呢隻正
但我冇錢買

發達靠呢舖

最多跌到200

禾好恐方呀

2字頭，大把人掃啦

2字頭
好恐方啊！

做麥鳩，開心都黎唔切啦

睇黎呢個師兄準備建倉woo！
me仔D錢錢比你羊喇啦！

阿記就要護級，多年老對手。唉

因為200齊頭
最多假穿少少嚇下你地

咁似bill哥講既

齊頭心理關心好難再跌
所以會假穿少少震走有貨嘅人
但無貨嘅就會覺得見到1字頭好抵 係咁買
最終個價都會上番2字頭
就好似平時超市做特價
$200都覺得貴
但$199就覺得平左好多咁

奈析

對奈黎講，買qq 等於超市買送咁，果然好撚有米

穿200 我都想入啲

我啲窮人邊買得起qq

要計2oo都貴，不要忘記qq係1拆4的

4個幾ipo，跟住1拆4……你地自己計

禾好撚恐方呀

大注轟

醉巴 聖誕快樂！！！

put過假期的人有福了

merry christmas

吉過都有褔

熊過想有福

大家都有福

唔知我fd有無幫我買牛

原來係你

希望佢話 同我講下笑 無買到

又係你

又撚9 好友

點解我要平晒淡倉仲反手call埋

留名平開

除非5仔同內銀一齊托5%上去

2318 ,1299, 奈銀

可能佢幫我買左熊呢
不過雞仔注輸贏都好少

點解

唔知鳩蛇有冇平到倉呢
如果冇佢應該比人夾緊兩日

鳩大哥！你在人間嗎?
me仔擔心你啊！見字請報平安

係 隔離post抄過嚟
好似好恐方，有師兄嗌jump

早兩日隻科指牛正數緊 臨收市加咗倉
第二朝即刻負數....

師兄！平左倉末？

星期五上證升1%好撚驚
一開市會唔會殺左D近熊先趺落去

2415億 屌你契弟走得摩

好重熊仔咩？

10萬

好近'？

唔知銀行佬有無呃我呢

可摸耳透露小小

之前幾星期前同我講話聖誕後跌嘛

唔係好信，有懷疑……
跌唔落大家都見

塵巴plan240

塵巴又羊

想跟

我都係聽

我都想
想回血

等下個plan / 課金

有無link

幾時有個咁嘅plan
跟唔到添

未！點算好

真是太牛B了

有冇CHING可以教我GO股有咩風險
現價底過GO價一定賺硬??

不要驚慌 享受假期

咩叫go股？

即係升呀

General Offer

淡友未開市已經gel 定頭

唔識woo！

無風險唯一條件要成為無條件要約

我覺得會升

威返次都要既

之前你投行Fd話新能源都中哂啦

最多咪260

一咁諗就落多幾百點

有無玩新能源啊

切勿沾手 講完

咩係新能源

好彩我隻係259大戶牛

因為太遲？

下星期走佬先

波動好勁，唔輸牛熊

細細注，買左好耐了

純粹想知新能源係咩

隻保利認購應該全世界都賺爆

3800戈堆

我唔係想知咩股
我係想知咩能源叫新能源

替代石油能源

無彊買，睇住係咁爆

買電動車電池果D啦！
3800果D要身手好先好掂

身手唔好除時豬九成

咩number

我搭我fd買 買好細咋
都係低調啲
唔知點解呢幾日都feel到會升咁

我自己無買到

準備緊買奈銀啦
邊隻好

招商 建設 工商 農業
（排名已分先後）
後面2隻我都買過

麵仔仲祝福qq同巴巴多一次
睇嚟有排跌

乜乜光能 乜乜玻璃 乜乜物物果類

佢出盡晒力
明天都唔知點算

玻璃都可以發電咁先進

今次put左未

細細注

睇黎銀行佬唔係好信得過

一直都係信一半，叫我put 英鎊yen

英鎊睇好woo

好早已經可以

唔怪得後面個兩隻死哂
原來又係你

做乜轉左軚

性交ed?

日本封城了……點解D壞消息好似不停有咁嫁

之前咪升番

Feel咋

新嘅一年做番好人

我都話係嗜好啦

有小米破頂托住個市 weekend牛真係無野好擔心

聽日9:15追put無得輸

咁多壞消息都跌唔落
你feel唔到市底好強咩
好唔容易托幾千點上黎
唔係話跌就跌到架

係！禾見到……所以而家禾巧恐方呀……鳴……

奈B！認真……你個倉有冇牛証或call？

gun

搭人買計唔計我個倉

可能想托埋年結 等基金佬條數好睇d

年頭成280 而家穿260年頭年尾差2000點
班被動基金唔俾人屌到開花咩
外圍又唔似跌左咁多 由其托到咁高

計la

係呀 要做靚條數
跌唔跌到 feel到架嘛

贏就我既, 輸就佢既

請大家注意

要跌500點先殺到, 驚閪咩
可能我買得細,真係無咩壓力

Call過weekend表示玩撚完了

玩完巴呢排轉左運 成日都贏

難講

有target

要千升了

即係無事啦
特價時間完左
200蚊無望

似明日升硬喎

又撚鳩傻淡…… 可恥

調查完咪開始講罰乜野咯唔罰你查黎做乜呀

我已經feel到聽日會輸了

講左點罰，而家記望qq
傻淡表示有恐方

屌你冇搞鳩爸爸得唔得

矛樹喇喎

235 有希望la

我FEEL到會一齊贏

好人有好報

到底幾多人揸緊baba日日打飛機

大把

手術成功 病人去世

好大可能……佢要比保護費，就睇下D基佬受唔受，唔受就繼續插

有得唔受咩

無事啦無事啦
少少地睇住300蚊先啦

今日媽咪面做乜
係咪真係得罪人

有㗎！你睇下大貓……唔受咪插到你暈先再勞貨！

點解咁講？

d賭仔姓賴

原來股票群都幾多人撈左巴巴
有d仲買埋牛

成班人跟大隊無腦揸baba
輸死味賴人 最好跌落180

撈都唔駛咁快啦
星期五都要等埋美股個勢

我見成日贏個2個都有買巴巴, 巴巴牛
買開極限牛熊個c9都買左205巴牛

係咪唔係呀奈奈 承你貴言啦

個個都諗住200蚊巴巴有險可守 高槓桿訓身落去 大船必沉 最好借多個消息打爆埋呢堆倉先彈

震多下 等班傻散絕望先彈

個個諗住200蚊撈底
點知見唔到200蚊就上300蚊
然後就後悔點解上星期唔撈底
錯過左特價時段

唔會啦
再跌就勁多人搶住買啦
唔係講笑, 真係勁多人等200蚊撈底

我都想撈

美股試過211最低嗰陣差唔多即係港股200

侵侵bam左救濟方案
聽日美女滅世棍

劇本

上星期已經ban左啦 咪又係升

有冇玲？

baba有望兩個月後再破頂

thx ching

舊新聞黎架喔..
仲要繼續升

特價既野唔係成存日有架

你定你fd巧重貨woo

我無貨呀
暫時都未買番正股

應該重差兩支陰足先再彈
希望我睇錯

聽日就彈啦

好！

btc好堅！已經兩幻七了

歷史上阿里系 開頭都升 之後隻隻都仆街

仲升緊

sorr9呀！望真D，原來睇錯左

歐洲疫苗開始大接種
歐洲英國傾掂脫歐
baba調查結束，釋放信號短期不再大搞
年結托住

明天，升！

牛過左？

細期 +1

我都係傻淡 但前排奈銀跌佐輪 想托真係托得住

繼續睇囉

市場樂觀了
熊軍要戰勝歸來

黑萬暴升 咩事都無 熊軍食撚屎啦

升返曬

牛軍又贏

熊軍可唔可以比心機羸返一日

巴巴回購升到仆街都似

30180put陣，睇下可唔可以執到個m記加大

話唔定一陣股災呢

點解要迫害淡友

qq跌得勁過阿里

小米34蚊

700特價好想買

熊gel

牛軍呢 又潛水？

Qq 540牛b死了

麵仔3寶

唔係又諗住屌米托市呀

港交所有冇咁升得

痴撚線咩事。我隻qq牛今次玩完

過咁多日夜

QQ開市可唔可以再插多鑊

懷念QQ一日跌30蚊既日子

落到520比我地入市啦

就在今天 就在今天

wow 棍到

一棍成100點

30邊夠 ？ 齊頭50啦

200點喎

咩事?

比想像中少
等9點半個棍 插落去

1分鐘由410跌到197再彈300

2639x>2922x >2629x
好似10秒內

竹巴入左市?

期貨升返哂 阿里已見低位

靠金融股頂住

尋緊底喎

係

咩靚位put

fatfat啦 廿萬又一個double

做到岩岩好539.5
勁價殺540班肥牛

一開市再往下殺

似會

轉倉都唔托，朝早死硬牛軍睇路忍忍手等下大棍落完先好追

揀定隻遠牛啦 殺完落去實彈

活得下去喇巴打

等qq 300 蚊

跌100點都無 牛又特價

大戶有冇咁撚賤 qq 539.5

26420

侵侵終於簽左，淡友又要做雞

lm 睇反彈

跌100 點都冇就gel 頭

唔知咩玩法 睇落想假彈 再跌

唔肯趺

一開即彈

唔gel頭啦 跌咁少

殺完牛就升返

一開市綠燈

sexy v

期貨都就綠燈

大牛屎輪住托嫁啦

依家係入3033時機

same 264

賭場開啦

536 1 注qq

又黎，睇好你個baba 先啦

輕鬆轉燈

有冇可能趺得個十幾呀
屌你老母on99

正服驚閪咩

證明我係錯

線色la

牛仔特價已完準備火箭

真係玩美股冇咁嬲

cls 又做雞

舊經濟發力

太快gel 係咁

泡泡跌1成

59271低水熊

輸少少走左佢算 訓多陣等今晚玩美女

丫你老母臭西放完又趺幾十點

個市好似唔識跌咁

咪跌左囉係咪要千跌先叫跌

期貨咪262 lo

靚止蝕

咁miki跌左未手多put左

忍下啦，set 31000 好穩陣

個市升到baba聲

今日做乜 同平時相反咁行嘅

baba只有慘叫聲

恆生科技指係咪除左3033 就無？

毒絲你啲巴巴點算

有牛熊

我想要ETF

26530 -5

-10 la

cls 咁大咬

咁準

唔貪心 60點食左
一下彈50點

跌what

wuar qq 瀨屎仲勁過baba

Qq525

平時qq 美團阿里升，舊經濟0得益
今次佢地跌，啲舊經濟要幫手頂住個市
升個陣就無你份陰陰跌
到跌個陣又要拎你出黎頂
爛頭卒

放心落去啦 唔好回頭望

連941都升

最撚搞笑係個市仲升緊

又坐

入左5 手495 q牛

1299托市神器

追沽乃兵家大忌....

扑暈自己等反彈

大戶托德好辛苦
放手比佢落去啦

磨係利淡
chok係利好

就期結要托

由得個市死咪算囉
做乜要嘥錢托市

由佢插完落去先托啦 低位托成本低d

26500 -1 食下花生

應該又托完, call平倉止賺

26540 -3

QQ咁快沽撚完？

京東，泡泡高位入的話仲未走真係渣都無

現貨沖上26510 之後急回60點
下一棍要小心

一齊啦

牛b

想守265 了

做咩一開市 就過山車

又升番上去啦

究竟點樣可以閪冧但綠燈
真係得啖笑

大媽出手未

友邦 托指數

星期4都已經托緊

正股驚閪
而且我之前仲有買落啲屌米牛賺返帳面蝕咗嗰啲
跌塌兩蚊買落都係咁擺啦

老母麵一己之力令到ATM 無左幾千億市值

岩呀 想用265 做底

睇返上星期4 baba走勢
9988應該未跌完

都話會2318 1299奈銀托巿

qq 牛 20 格輕鬆

科指槓桿2倍睇升的XL二南方恒科（7226），科指反向2倍睇跌的XI二南方恒科（7552）

殺完熊係時候落去殺重牛喇

1通lag撚到，好彩唔係股災

勁到

係咪調轉咗

科指牛應該死撚晒

哦

儲緊正股貨

訓醒隻牛牛升番晒

新華社撰文批評「盲盒熱」倡監管部門進一步規範盲盒經營模式

又係大陸政府喺後面插一刀

現貨都冇殺過牛 淨係殺左熊咋嘛

靜靜雞羊la,我撐係唔係燈

miki係咪唔識跌

265熊咁就死咗

巴巴入得未

聖誕禮物

係，DKLM
搞到要追好多貴貨

大户牛點會殺

止賺左可以gel
傻淡正傻仔

今日現貨d波幅咁大，50點咁上落

咪係, 上星期最好時機都唔殺, 而家點會隊番落去咁ON9

買好細
贏個感覺 唔係贏錢

求下你跌落去俾我加call啦, 今日落262收市我抽一位巴位請佢玩3P

實唔實在

今日殺科指牛嘛

屌米咁樣一格格壓落去會唔會轉燈

想同你玩

1250

同無玩過一樣
好彩無收我手續費
如果我自己買贏埋都唔夠手續費

咁尋日殺恒指牛ok

今日不宜做淡

今日好似升千點啊，我個倉

但你做完羊埋cash out左

易升難跌局
睇11點有咩方向

跌得個幾點，一升就業二十幾點。想點

啲錢錢俾你賺晒囉

一下升50點

買牛囉

千幾千點上黎
唔係咁易跌架

買完就跌500點 點睇

26465 +4
26510 止

唔識睇，都唔明點解升到

又羊

多幾多個廿萬

熊過真係得啖笑
high咗成個weekend 一開市就夾爆袋

硬托

咪多謝你，比大家有機會加注

回返d水黎啦咁

不嬲係咁

試試佢

我都差d夾死
好彩頭一分鐘走左

呢d 講心，唔講金，大家有唔同既角色

上次試完啦 跌到260

有人唔做 做雞

-1左 大佬 試試佢 買張call黎睇下

冇錢呀 你入住細期保證金比我先

今次唔會架啦
今日應該266
呢兩日就270

咁你仲唔call

聽日700 +988報復性反彈
又千升

9988

當所有人睇好 聽日反彈升既時候
就係恆子大跌既時候

贏左一轉要抖下先
陣間問下個fd仲買唔買先

今日入
扑暈自己，新年後返黎再睇

9988 完全彈唔起
QQ同外賣都回返一半

牛牛還債開始

而家托住保險內銀 聽日就到700 9988

26535 -5
26480 止

靜啦 奈B

大佬執錢執得咁快
叫啲細嘅點跟

佢贏錢 心情大好

撈左巴巴未

正股驚閪

26475 +2

科技股死晒

掛左215 溝溝佢

竹b 鴻運當頭

200先撈巴巴
同屎一樣 唔識彈

唔驚 有舊經濟
繼續gogogo

我啲錢比你賺晒啦

玩期 我ok既
係玩牛熊 太大注 夾又唔走
所以輸到仆街

轉身快到

早市2個鐘 你都trade左幾轉

郁幾十點 啲牛熊 先郁一兩格 賺左都唔想走啦
期幾十點幾張 已經食幾百點

4轉

1979好野來，有無人玩？

一浪高過一浪

係呀 玩期無咁大壓力
玩牛熊成日諗住執幾萬先止

qq 好波

有冇人跟左
26500止

好快執番20萬

大戶每隻內含+AIA用幾億托住

qq

又磨返265 ,淡淡好慘

qq 特價已過

出年追落後上3幻

QQ彈返十幾蚊
都係升80點

因為1299由+5%->3%

冇睇一排 最近咩環境

巴巴可以入手未

牛到仆街...

熊軍死清光

個市尋底

單日。。。

99.99%....

無啦啦侵侵又簽左

走呀！

殺呀 殺到爛臭閪熊軍電腦大爆炸

算啦 今年收手

轉....

11點出方向！ 走呀

又升返

竹巴 呢個時候係咪要做下雞先

聽日升旗易 各位手足

今日不宜做淡
26430 +2

11點 仲係綠燈

買隻牛仔過夜

轉燈可以call

264 麻
唔知莊家想點

有無人知SoFi 入左錢幾時有得用？

free fall 未

傻淡只係個笑話

官網有寫 好似朝早入夜晚8點左右有

26471止

Miki又暴升.. 諗唔到咩原要造淡...

機會係0...

羊左幾多呀呢幾轉

26000呢個咁既濕鳩位都就黎玩左兩個月
死都唔撚跌 痴線

少少 M記可以加大

夠20皮未

成年m記都有

屌早知入牛牛
垃圾SoFi

yes

邊有

係成間m記

sofi都係用黎買美股抵d姐

26468 -3

竹巴好勁密密食

可摸耳分享下點睇
點解咁犀利嘅

唔貪心就得

竹巴係咪轉左運 過兩招黎洗下
呢排黑過黑仔飯 就黎斬手指唔玩

BTW 會然黑仔飯還好嗎

唔玩就是贏

要jump 咩都輸哂喇

呢排，我同你好似仲輸得多過佢

共勉之

竹巴終極執格仔

嘩 你熊過呀

我羸架....應該係我羸架....

我都係睇圖表 睇反彈位
睇埋 恆子現貨 上證現貨 納期同道期

Q牛呀 巴巴正股都夠死人啦

即係點睇到佢彈

你幾時上船嫁

慘

控制心熊
太黑唔好玩 愈追愈輸
過來人一個

正股唔驚啦
Q牛仲未賺咩
岩先醉b先話賺左20格

坐下啦

執個m記加大渣
一直睇mon 玩得好辛苦

咪上星期 我530牛 唉

正股都驚呀 彈都唔彈
隻牛上咗行刑場喇

走唔走得切...走唔切就靶鳩左

現在全都玩完了

快啲衝落210啦

下年3月先到期

之前就係Q牛豬到唔想玩 先潛水唔睇

我跌咗嘅一蚊夠將我埋葬

個市又橫行
開始上下磨

LUNCH 後點睇

正股會升番架
睇遠啲

已經跌左好多個一蚊啦 全部都執唔番既

尋緊底！ 睇下264穿唔穿先

單日轉燈跌到260???

竹sir 磨落去可摸耳上車

咁大個人唔好咁多性幻想啦
Dl已見

唔夠膽講
個位好尷尬
264 硬托緊
一穿就和味

奈B係咪叫個fd入左熊
今日開足燈力既

收到風話264樓上期結

唔係呀
我地準備買牛
今朝隻牛賺左一轉啦

一下彈20點 熊軍又做雞

20點升joy